{"sinopsis": "La pel\u00edcula consta de seis episodios que alternan la intriga, la comedia y la violencia. Sus personajes se ver\u00e1n empujados hacia el abismo y hacia el innegable placer de perder el control, cruzando la delgada l\u00ednea que separa la civilizaci\u00f3n de la barbarie. (FILMAFFINITY)", "genero": "Drama. Comedia | Comedia negra.", "imagen": "http://www.rosariocine.com.ar/info/4045d.jpg", "anho": "2014", "reparto": "Ricardo Dar\u00edn, Dar\u00edo Grandinetti, Leonardo Sbaraglia, \u00c9rica Rivas, Oscar Mart\u00ednez, Julieta Zylberberg, Rita Cortese, Mar\u00eda Onetto, Osmar N\u00fa\u00f1ez, Nancy Dupl\u00e1a, Mar\u00eda Marull", "locations": [{"imagen_escena": "http://s1.dmcdn.net/E536D/1280x720-zGg.jpg", "direccion": "JUNCAL 1296"}, {"imagen_escena": "http://cineuropa.org/imgCache/2014/05/17/1400317426853_0570x0356_1400317448533.jpg", "direccion": "CABOTO 1064"}, {"imagen_escena": "http://cdn.wp.clicrbs.com.br/clubedocinema/files/2014/12/ericarivas1.jpg", "direccion": "MORENO 805"}, {"imagen_escena": "http://imgar.zp-static.com/db6d5bca-b227-4bc8-8548-cab5b765788e?dimension=340x255", "direccion": "TUCUMAN 300"}, {"imagen_escena": "https://sociedadbuenosaires.files.wordpress.com/2012/09/la-perla-021.jpg", "direccion": "DON PEDRO DE MENDOZA AV. 3601"}, {"imagen_escena": "http://imgar.zp-static.com/1b060e00-57b3-4d1a-b429-5bf51feea45b?dimension=340x255", "direccion": "PARERA 1"}, {"imagen_escena": "http://41.media.tumblr.com/352df7f238856c20041e5f3decdd1ff3/tumblr_n9st43AFNL1qz7gc6o1_1280.jpg", "direccion": "CORRIENTES AV. 600"}, {"imagen_escena": "http://i.ytimg.com/vi/nKWZMbEX3bk/maxresdefault.jpg", "direccion": "CORDOBA AV. 102"}, {"imagen_escena": "http://www.google.com.ar/url?sa=i&source=imgres&cd=&cad=rja&uact=8&ved=0CAkQjRwwAGoVChMIsqvWkojPxwIVCoOQCh0Q9wxA&url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3Duipu1o5BnxU&ei=9wziVfLTBoqGwgSQ7rOABA&psig=AFQjCNGRPfuGOJxZu4t7Hwe5JZ1lAZok9g&ust=1440964215251516", "direccion": "TRES ARROYOS 761"}, {"imagen_escena": "http://www.losandes.com.ar/files/image/15/03/image551accfe57b6d9.23578588.jpg", "direccion": "ESPA\u00d1A AV. 2501"}, {"imagen_escena": "http://www.google.com.ar/url?sa=i&source=imgres&cd=&ved=0CAYQjBwwAGoVChMIrreX1Y3PxwIVBYmQCh2h1gl0&url=https%3A%2F%2Fs-media-cache-ak0.pinimg.com%2F236x%2F45%2F74%2F9b%2F45749b159c59c0bcc72f5d5af56d6918.jpg&ei=wBLiVa7XLoWSwgShraegBw&psig=AFQjCNE2I_6z0tMXReiuHp-p1oeFshJclA&ust=1440965696876208", "direccion": "PARERA 1"}, {"imagen_escena": "http://www.rpp.com.pe/premios-platino-relatos-salvajes-arraso-en-premiacion-imagen-noticia-8-n-/images/picnewsa/1503996.jpg", "direccion": "BOUCHARD 710"}, {"imagen_escena": "http://www.rpp.com.pe/premios-platino-relatos-salvajes-arraso-en-premiacion-imagen-noticia-8-n-/images/picnewsa/1503996.jpg", "direccion": "BOUCHARD 702"}, {"imagen_escena": "http://www.google.com.ar/url?sa=i&source=imgres&cd=&cad=rja&uact=8&ved=0CAkQjRwwAGoVChMI8df43ozPxwIVBRWQCh1OzwAA&url=http%3A%2F%2Fwww.hacerselacritica.com%2Funa-critica-moderada-para-unos-relatos-moderados-por-ignacio-izaguirre%2F&ei=yBHiVfHTMIWqwATOngM&psig=AFQjCNGuUotchCBgdzSvmWbxmZzZYUMVQA&ust=1440965448881465", "direccion": "PIEDRAS 246"}], "director": "Dami\u00e1n Szifr\u00f3n", "titulo": "Relatos Salvajes"}